（嘈交要自貼身材）健身資訊討論區 101 問嘢前睇一樓Q&A

一要努力，二要努力，三四五都係要努力

講咩都得訓練飲食問題心得資料分享

無乜嘢唔好嘈交，因為嘈交要自貼

唔好貼自己TG出黎，搵食出返去唔會阻你

健身係一條漫長既路，無論增肌定減脂肯堅持就會成功

Dymatize 紅粉 咪撚買

唔想比人屌嘅 問問題前請先閱讀pixel巴嘅終極懶人包：

冇人開我開

咁多

屌 而家有3個post

冇咗嘈交兩個字 搵唔到以為冇人開
冇嘢了

最正常係你呢個POST

gym 房開番？

但算啦 用佢地嗰嗰算

社交距離措施料再延長一星期 行政會議明敲定

唉
點解pure個app 唔update

想問下大家係邊買啞鈴?單邊15kg可調較個隻

求請教,

想問增肌減脂同時進行既時候係咪應該卡路里攝取少於消耗呢? 我攝取量減少左tdee既15%, 體脂由21%落左去17%. 但肌肉就比較慢.
1 week訓練5日,每次大約1hr
Training volume係1rm 85-90%, 3set 4-6reps.
每次訓練3-4個動作, 多數係compound exercise.
而家第13 week, 感覺上身形有lean左但肌肉長得較慢.(之前1-11week都集中做左isolation exercise)
目標係hypertrophy, 有咩需要改善?

求指教.

如果要增肌快啲 唯有食返多啲
或者你可以等bf去到12%先開始都得

咁點樣去判斷個階段仲可唔可以calories deficit下仲可以增肌？

利申操左2年以上 覺得自己仲係好新好細隻

我睇d研究報告話增肌減脂同步進行係可以用本身自有既脂肪當燃料, 因為減脂一定係攝取少於消耗, 但同時間又唔可以cut太多, 大概減tdee10-15%, 如果唔肌肉好能增長
同埋係新手benefits會比較容易

即係清意思係我唯有一路cut落去達到我target先再focus增肌?

有冇人巴打知邊到買adjustable嗰d啞鈴邊到抵我頂唔住啦

幾重

我見過IG廣告嗰d去到40kg一隻，去到24/30嗰d唔夠用

如果你仲係新手嘅 未認真操夠兩年同做好飲食 都仲有機會同時增肌減脂嘅
如果唔係嘅話 就建議你cut到12%左右先開始clean bulk

據了解當局傾向將周三午夜屆滿防疫措施延長兩周

封多兩星期

點都等到打晒針先開

之前買左$2100-2200 一對囉

係咪4號開返？

政務司司長張建宗表示，經過審慎考慮疫情和專家意見，目前沒有空間放寬後日到期的各項社交距離措施，限聚令、晚市禁堂食、關閉表列處所等將延長有效期至本月17日，即年初六。

Yahoo news

健身中心唔使做啦⋯⋯又封政府又零資助

幾時先開返呀

關我撚事牙

買左1799連埋凳 個心舒服晒 即刻喪操😭

希望啲大場頂住 有幾年會費係佢地到

1799 一對40kg ? 抵喎

請問各位大佬 呢間點

我新手想搵佢地教

佢教d客squat到成碌柒咁 不了

仲要上tvb 自己諗

原來係咁 唔該哂

請問各位Ching 有冇高質shaker 推介 用過兩隻膠嘅又難洗又易變臭

1799 一對再連埋摺凳 仲送埋操二頭塊板😂

24 黎 有諗過買40 果套不過要2800

想問師兄dl到幾重先用拉背帶好？
見有人話開始唔好用 要練埋握力
而家拉到bodyweight*2 成日握力唔夠 但背仲有力

想順便問埋bench press bw*1.3左右 係需要用護腕未？

Thanks

真係grip 唔到咪用
但如果仲有力就盡可能唔好用
至於護腕反而帶多冇壞
純粹真係幫你手腕減壓

巴打買左邊張凳？我最近買左nuo 個對啞鈴，搵緊張可以摺既張凳 上網幾舊水買左張凳，但係會搖...即刻扔左

我用緊果張OK呀
TG我 ktk926

重LATS既大部份動作係咪當前臂無乜存在感純捉住, 手肘當做一點畫弧?

Yes 同埋可以想像淨係用尾指同無名指勾住發力
對lats感受度更加好

終於有人屌Wnbf 某d fake natty
咁大粒花生都無人講?

啱啱睇到 連天然Kay都出征了

再上少少既背同中背係咪都差唔多? 不過拉到最盡個時再夾實多D?
LATS 同上D既背都係手肘向內?

我自己覺得主要係要feel住手肘拉過個背，多過諗住夾實個背
手肘最好向內，向外會用多咗後三角